致香港警察的公開信

《致香港警察的公開信》

我們知道一定有警察監察連登，至少警員的家人，有機會看得到這篇公開信
為了您們自身的利益，請廣傳給您們同袍

我們不會叫您們放下武器、支持示威者，因為這個不切實際
維持社會秩序是警務人員神聖的職責，好應該值得社會的尊重

不過，我們希望您們考慮警隊自身的處境

就在一百萬人上街遊行後，林鄭月娥在晚上即時發出「意見接受，二讀如常」的公告，引發示威者憤而展開晚上的暴力示威，甚至令您們的同袍受傷

特首清楚明白，這數以十萬計的人，正代表一個潛在的武力威脅，而且負責面對這群憤怒的暴徒，是您

林鄭大可以說一些堂皇冠冕的說話，安撫示威群眾；
林鄭可以暫時收回方案，讓暴怒的巿民得到短暫的精神勝利，然後和平散去；
林鄭甚至可以將包袱交給中央，以人大釋法等途徑將法案強加於香港。

不過，她選擇了挑釁，挑釁疲勞又激動的巿民
將壓制暴徒的「蘇州屎」留給您
然後涼著冷氣、躺在大床上看新聞直播

因為，她視自己的聲譽、
未來的前途、
中央的犒賞、
都比您們三萬名警員可貴

未來兩日，甚至未來幾年
您們需要面對更暴力的示威行動，而您們警隊，則被妖魔化成為助紂為虐的同謀
縱使您們，從未能分得到林鄭那份回報的萬份之一

所以，我們勸告我們香港的警務人員
在暴力對峙的時候，小心走避
別天真地以為，示威者沒可能殺掉您們

隨使翻看新聞，不難發現警民衝突中警員殉職事件：
- 伊朗反政府示威，１名警察死亡
- 美國警民衝突，造成3名警察死亡
- 印度警民暴力衝突，2名警員死亡
- 尼泊爾警民衝突， 17名警察死亡，當中包括一名警察被暴徒放火燒死
- 烏克蘭反政府示威，6名警察死亡

這尚未計算多不勝數的重傷及身體永久殘缺的數字

當您們走到前線，在忍受酷熱的環境和穿起腥臭的裝備時，想清楚是誰人把您推到暴民面前
您可以決定出盡全力震壓
也可以作第二種更安全的選擇

好自為之。

行動派需要建立發言組織！

法官西奧多·賽德爾在解釋判決時說:「這個世界在法律之外，還有良知這個東西。當法律和良知衝突的時候，良知才是最高的行為準則。尊重生命，是一個放之四海而皆準的原則。不執行上級命令是有罪的，但打不準是無罪的。作為一個心智健全的人，此時此刻，你有『把槍口抬高一厘米』的權利，這是你應主動承擔的良心義務。」

班閪警會答：放馬過黎 睇下邊個打死邊個先

佢地會睇 會思考咩？

服從上級命令而犯罪，一樣有罪」，如果沒有親手殺人，也是謀殺共犯。 - 紐倫堡審判

冇錯呀
你做得警察
都要有預左會死既心
唔好怨人

歡迎轉發畀警員嘅阿媽、老婆、仔女、外母

因為佢哋嘅親人
幫緊一個三九二識七嘅女人
打一場唔關自己事嘅仗

推警察出嚟嘅 唔係特首，而係佢地份糧
同埋咁睇得起香港人呀？ 殺警察？

push

無錯，你叫佢地唔撈警察，撈咩有咁高人工

想玩離間? 收皮喇，支持嚴正執法

人為財死
鳥為食亡
fair enough

但仍然有啲狗會係攞示威者嚟洩憤

好仔唔當差， 當差正仆街

推
不過佢地識唔識字

唔係
糧，政府就出硬架喇
林鄭有冇推惡法都要畀

林鄭肯一句收回法案
成班差人即刻安安全全收工返屋企打機睇波

林鄭要死撐
擺咗警察上枱
焗住警局上上下下企出嚟

一念天堂
一念地獄
全部係林鄭一個人造成

警民衝突警傷多定民傷多

警察殉職有浩園有賠償，市民「戰死」呢？

好自為之

暴徒上街
係出於自願嘅理想

警察返工
做又三皮唔做又三皮
你估有幾多警察真心想冒險？
定係因為有個政客嘅私利
搞到佢哋要面對要去浩園嘅風險？

我就係想提醒暴徒要有戰死嘅覺悟

警察理得佢

佢地理解能力有咁高咩